沈門師兄弟吹水區暨拜師區（六十二）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

\|/ 上香

\|/

再請本門聖物阻力圖!

愛徒盡情玩啦

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

哈哈哈！唔使搵我喇！柒頭皮！我已經着咗草上宇宙飛船！
世界大爆炸呀！挾爆宇宙大淡倉呀！

新阻力位264!

【實戰理論】美匯短線下跌 短炒澳元黃金（沈振盈）（JUL 13）
2017-7-13 10:40:51

黃金

美聯儲局主席耶倫，昨晚在國會聽證會中表示，今年內將進行縮表行動，最快可能在七月公佈細節。美國經濟足夠穩健，為進一步加息提供合理依據，但利率無需要提升太高即可達性中性狀態。言論其實是中性，前者是利淡，後者是相對利好。然而，市場卻選擇性地演繹後者的利好剌激，令到美股急升，美匯下跌。

短線而言，挾淡之勢明顯，後市看淡的睇法冇改變，但在策略上只能避其鋒，等抹完淡倉之後才作部署，短線預期大市波幅25800-26400。由於預期月底美國議息前及期指結算前，仍會有機會挾多一口淡倉，所以暫時不急於去做淡。

昨晚耶倫的言論，即時令美匯回落，短炒可留意外圍匯市及金市。加拿大加息，加元再創近期新高，其他商品貨幣仍然落後。澳元最有條件加息，短期走勢轉強，可留意法巴澳美認購証（），短線可追入，搏澳元兌美元上升至0.82水平。另外，金價回落到1200水平見支持，可追入法巴黃金購証（），搏金價重上1250美元。

一尋完人就上水

大師兄張聖物圖沒更新

264
收到

今日冇五舊唔收手！

報告大師兄，師父喺策略王更新阻力位最高26400,請確認，一就豪多一舊比佢，26500慳返位

繼續睇淡 開啲put先

你咬我撚食呀.jpg

後市看淡的睇法冇改變

最近師父好似無再祝福內銀

收到！即日就地正法！

冇哂近牛好依家買100萬股要8萬

有冇兄弟幫手貼文 唔該先

見到

【實戰理論】美匯短線下跌 短炒澳元黃金（沈振盈）（JUL 13）
2017-7-13 10:40:51

美聯儲局主席耶倫，昨晚在國會聽證會中表示，今年內將進行縮表行動，最快可能在七月公佈細節。美國經濟足夠穩健，為進一步加息提供合理依據，但利率無需要提升太高即可達性中性狀態。言論其實是中性，前者是利淡，後者是相對利好。然而，市場卻選擇性地演繹後者的利好剌激，令到美股急升，美匯下跌。

短線而言，挾淡之勢明顯，後市看淡的睇法冇改變，但在策略上只能避其鋒，等抹完淡倉之後才作部署，短線預期大市波幅25800-26400。由於預期月底美國議息前及期指結算前，仍會有機會挾多一口淡倉，所以暫時不急於去做淡。

昨晚耶倫的言論，即時令美匯回落，短炒可留意外圍匯市及金市。加拿大加息，加元再創近期新高，其他商品貨幣仍然落後。澳元最有條件加息，短期走勢轉強，可留意法巴澳美認購証（），短線可追入，搏澳元兌美元上升至0.82水平。另外，金價回落到1200水平見支持，可追入法巴黃金購証（），搏金價重上1250美元。

大師兄更新阻力位，滿足一眾師兄弟打交叉既性需要

26400

師父話睇淡無變就即刻升

今日升500殺上266，聽日升多400殺上270慶祝happy Friday

加咗牛未
上呀

點解5仔仲唔升

法巴黃金沽輪10432

.祝福左wo 師弟

大師：大市暫不可大注做淡

地獄一條路老閪走到底，好，師父硬漢嚟嘅

加左啦0.08，100萬股，好貴呀屌 我琴日都係0.62 屌，唔出近牛

各位觀眾！最新聖物阻力圖！

其實今朝高位仲差17點就破

各位師兄弟，上星期同大家講贏錢係長線贏九輸一次，一贏師父一定豪賴咁比本利歸還，所以唔玩打靶野贏面最高。宜家大家應該明啦

都打撚晒靶，有撚本錢咩

會唔會破聖物圖最快紀錄

264明天已經可以拿下，有幾難

最衰都係師父

量子邊到有0.08牛賣

唔玩期都仲有權，但仲有人去玩牛熊

諗返起條仆街諗住寫高一千點就叉唔到佢

其實我認為大師兄私人豪多一舊比佢都得，張圖唔使拉到馬撚咁長

65145快上船，聽日264

未必，以前試過即日破

紀錄用嚟破嘅

噢

諗返起以前一星期係阻力圖係咁打X 既快感

就係馬撚咁長先代振
表到師父嘅實力

就放飯前搞撚掂佢！

澳元黃金

果時好撚癲，一星期破完師父即出新阻力，即破 又出，atm 咁噴錢

遵命
我休息夠啦
上咗牛

我記得有鑊快到我畫都畫唔切

係，直情skip 左無畫，佢出完阻力位即破。

聖物真係同師父個倉掛勾

差50點可以破啦

65145 0.082 上左，希望執番8格

今次得200點
好冇癮

頂，我都頂唔順要出來笑下

我終於知道d 老人家講你個打靶仔係咩意思

淡淡淡淡淡淡淡淡

午市前破264, 午間出266阻力位, 收市前破埋佢好唔好?

等睇270係大頂

👌🏻✌🏻👌🏻👌🏻👌🏻

爆上去未呀師父

屌。又爆post。
點追呀

師父邊鳩頭篇實戰理論仍然是左支右絀
陰鳩功
沈鳩頭

師父上咗奇妙電事，miss 咗啲𠻹，屌

空倉等位入

笑左出聲

成篇野師父總算冇推介股票
唔使做屎忽鬼

最近好多人寸師父

師父揀咗呢隻嘢

條撚屌去撈底黃金

但我地依然愛師傅

要買金PUT輪了

個個都追擊師父

放肆！刮！

見大家食到盡，自己早兩日on99 反手搞到要執格仔
我就唔想上黎

又要籌旗請律師告鳩佢

淡之戀
愛淡倉
迎淡
銀湖淡瘋

同伴

[member]76.3入左2382[ 無啦啦趺乜/member]

告佢咩
講真話都有得告咩？

又係馬友

即卡CHECK金既輪，全部加埋先得三隻
師父唔敢再講市，求其呃稿費，金既輪加埋成交都唔夠10萬蚊

唔好咁啦
我都靠邊站
諗清楚機會大把

馬友

師父講388,只可準備，不宜入貨，等走勢突破，估值貴

多謝

屌佢老味今朝有諗過㗎我

只可準備但又不宜入貨
咁準備咩，準備靠邊站望住佢升？

啱啱叫人回先好諗

馬鞍山係幾好住，起碼少支那人，係住烏溪沙出沙田麻煩

屌, GLD 今晚即減

941條撚屌含糊其詞，叫人自己諗，屌咁搵你把撚咩

有無人發覺師父個鳩頭，頭耷耷
無望鏡頭

做咩呀？
又話跌到23000呢？
廢閪沈鳩頭

同沙田比已經算少

唔愛了？

一路破緊DH

啱啱最後又改口叫人追落後，買輪 轉身快撚到癲

4日加埋有升左1500點

沈門全方位追蹤師父

下 唔好偷偷上船喎師父

扯 追落後追到剔出成份股都唔出奇啦

992

冚家剷開地圖炮睇好內銀股

388直上冇停過

今朝買咗939

平撚左國指先，沈鳩頭

又偷偷上船

屌佢老味走寶啊

屌牙

屌

即落dl

內銀day low晒

想買工行
好彩無買
沈鳩頭
想棟我一棟
食撚屎啦你

越多人串我笑我
越證明我係啱嘅！

我放撚曬啦

大家係咪無內銀係手

係咪要跌啦

開乜我都中.jpg

恆升國跌

我有四十萬股係支銀到

屌
佢又搞鳩我

點部署

無 你已經放曬！

所以參透實戰理論係大project嚟嘅，必須集合沈門眾人

AlphaShum

內險股唔值搏，除咗2628追得過，地產股只係炒作耶倫，唔穩陣

已經直走一半

好想知讀finances可唔可以寫篇論文研究師父

快啲話比師父知你放曬

同今日最高差16格

沈鳩頭係咪玩嘢，唔怪得內銀回哂

講857同3，857追落後，叫阿婆5蚊入唔使驚，阿婆話十蚊買，叫佢等多一年
3叫回先入，繼續踩賭股，話唔建議入，唔睇好

師父真係好撚準

補圖

宣布全部油股收皮

完咗啦，手軟，為咗沈門冇計，唔係我就喱埋自己食

師父話賭股唔得，大家睇圖識做

好彩係賺少左，如果唔係真係喊

今朝入咗
939 6.4

好朝今朝5.3放到1398 call，師父上船我落船

入咗939輪賺10格變坐5格

我上嗰張新濠國際 TA睇嚟把鬼咩，我嘥咗十鳩幾年研究都唔及師父

佢真係追住我地嚟打，發窮惡

澳門酒店訂房情況點樣？
有無師兄弟知道

收前入左貨

屌
我就唔信個市升啲內銀會跌

贏得少慘過輸

係咪唔記得佢睇淡QQ時，市跌QQ升

升唔夠都死

留一半再食

939 6.4咁高都買

屌佢老味我每日行程都要追蹤師父，呢輪上奇妙電視多

仲唔多謝師父

但佢祝福支銀

信和中心二樓商場有好多間有得訂

利申:冇幫襯過，經過見到

唔識，去澳門我好少過夜，同老婆去

小心神秘既力量

1928

樓王
你同花師兄都

我記得
好撚on9呀

不要說了

暑假一家人去既話，應該27 200較好
非賭博成分好似較多

想請教大師兄，師父既同學會同我地沈門有乜關係？

冇關係（應該）

冇關係，嗰班係阿寶，我哋係抬錢嘅

無關係。
同學會班友係邪門外道
唔識相反操作
有錢都唔識執
照跟等破產

魯七

在下強烈建議各位師兄弟
買左貨
正股牛熊乜春都好
不要講到明
因為開口牌，會比沈鳩頭條仆街冚家剷誅死。
小心小心

唔止破產，直情有白卡送，同學會好多人拎咗

唔係應該黑（車預約）卡

但有人真係比錢入同學會。相反我地沈門入門仲有野送

震得一次，震唔到兩次

部份去咗做沈大師青山院友同學會，銀包有張白卡

做奸細?

數錢機
Lunch仲有凍飲

早幾日有青島

人民日報班友比人挾緊？

師父出黎未

辛苦你

罵家長為主

牛市大獲全勝

同學會根本係異端！係唔正統嘅！

張恆期渣到而家,原本磨住果排真係想放,由鳩頭一話要大注開淡倉就忍住,到今日原來已經食左800點

我地都係黑卡，不過係冇信用上限嘅黑卡

多謝依位弟兄分享

沈大師同學會個撚個本嚟係千萬富翁，入咗會變晒百萬富翁，仲未肯停，未來一年申領老綜人數會急速上升，我驚加稅

通過考驗 即係要走貨?

有沈鳩頭，無窮人

沈門係由十萬富翁變億萬富翁

下就有咩策略

【大師午間教路】
大師話雖然後市仲係睇淡，不過呢排就唔好做淡住。
如果想追落後，可以考慮鐵路、基建、券商股...

#沈振盈 #港股 #唔好做淡住
沈振盈課程同學會
----------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

鳩頭就出架啦,過多幾分鐘

原來師父都幾撚紅㗎喎
日日都見到佢

仆街開地圖炮

快
264玩唔到好耐

佢條撚屌真係成世都係淡底黎,任何時候都只係想做淡,想世界滅亡,可能佢全屋都係午餐肉黎

仲諗住買6881，慳番

恥笑時間又到

沈門推高咗佢人氣，四圍炒散「大注加淡倉」,互利互惠啦

咦！早排有條撚屌話七八月大舉出擊做淡架喎，
唔知又要褪到幾時呢？

冇錯，今朝比料

之前仲話23000𠻹，跌3000點吖嘛，向上跌咁撚古怪嘅?

又磨

師父打晒開口牌
唔怪之比三萬億美金狙擊到啦
真係好唔公平！

午間段錄音叫人追落後就追卷商，有國指嘅睇住

264 gogogo

388

朱仔
我減到17k俾自己玩
控一控制吓先

嘩，388癡撚咗線，經師父由3月一路踩，話值170,去到今年新高，頭先加腳急升，呢3萬億美金真唔俾面

大酒店15.72，祝福發動

屌
一個朝早就發到功

我都係咁上下咋

大師午間教路：追落後有3瓣揀

訊匯證券行政總裁沈振盈指，恒指進一步挾上26,300點，大市短期在26,000點至26,400點波幅上落，現時勿做淡倉；股份方面，如果追落後可以揀鐵路、基建及券商股。

樓王，你隻狗鐵睇撚住

又睇住黎祝福...

差啲想入，好彩

屌老味地圖炮中撚晒....
viutv live講內銀股
午間教路券商股

即刻要我清一半倉

又有得搵低位

三師兄...

國指又嚟表演食屎

唔驚，佢踩過，其實係地產股 而且低位入

叫人沽又叫人追落後股？
屌呀

264 i am ready

佢係大師兄講嘅屎忽鬼

佢痴撚左線呀.JPG

你地每晚花天酒地我會好高興.jpg

師父今朝講中石油，係咪你架油艇?

那些由22,000點已經審慎，錯失今年整個大浪，還要不時沽空輸錢，自然無本去博，亦不會明白好友得勢不饒人的心理。賺頭蝕尾，最後一轉輸番部分出街，是趨勢市中正常運作，職業打法很少會怕追寶尾。BY王國英

句句都有骨既屌

太多同門諗住火中取粟，反手食盡波幅，一瀨嘢就痾凸公司，已經係沈門月經

籌旗請大狀告鳩佢諷刺某人中

多謝師父
早幾日入左388

沈門咪有律師

夠未?未夠話我知.jpg

叫人勿做淡，即係確認升勢

所以我淆底 等埋3點9先

叫避一避，唔係確認升勢，等機會還拖

屌你 師父仲覺得自己被夾倉

22000夾咗幾千點都仲係夾

幾個月之前已經入左卷商，咁都要比師父祝福

沈鳩頭
你中計啦你老母臭閪
我44.85想買
但我特登放流料
話我買左。
哈。我知你條鳩頭睇撚實我，
因為我日日屌你老母臭閪。
沈鳩頭，你太天真了。
哈。而家地鐵44.65
多撚謝你喎
你幫我慳左兩毫子。
你想棟鳩我
你食屎啦死肥閪

(我最大個注，買左乜，
我老閪都唔講，我睇你奈我咩何 )

屎忽鬼沈鳩頭

嘩 屌三師兄好撚醒，好似拍緊沈亡筆記

回一回都好，引師父開淡倉

辛苦啦！各位兄弟！

沈門post(五十幾)
有師兄弟已經講左

我地沈門在暗
師父在明

明撚知師父日日睇實
你開口牌的話
沈鳩頭一定睇實嚟誅死你

我老閪乜都唔講
我亦唔撚驚你
你咬我食呀

新手問 睇師傅午間教路 點3點9 準D ?

友邦灰左

45 比位入

師傅show me something

師徒講手

呢句野FATFAT成日講架

個市好悶...

一人一個發洩既方法

係咪煩緊屋企野

就係睇得佢多，我都跟埋講

fatfat

最憎呢D位, 上又唔係落又唔係咁

聽日五行睇跌大家小心

小心為上

喂！頭先加餸食滯咗呀！
未夠五舊喎！

收到
買熊

16477 騰訊認購證 今日現價 0.125 入
遲d公佈業績，同消化左限制遊戲時間個壞消息
大家點睇

ALL IN 左熊 聽日收錢

30000k 66620 支持師傅

一定係大弟子

真莊家

成球

30M
等收錢啦

師傅一定係蕩失路
而家要show bears to cfu 接佢上船

我已經懶得睇個市，旅行緊，入定牛，聽日等收錢

我用最後30K all in 左
師傅唔好令我失望

真漢子

買啲韓國童裝
幾靚

希望無阿寶啦

66620 0.035@300K GUN

量子爸有承擔，真漢子！

好多人入熊，做咩事，師父淡底喎

萬事小心為上

俾著我會落咗佢

呢啲大是大非嘅情況
買熊最好

好難捉摸啊

咪係，師傅講明260 有支持，作為弟子唔係唔跟呀嘛？

靠邊站先

咁都師兄弟都入66620
我又gun，66620@0.035, 500k 股

STRONG KEEP LONG PUT ?

一齊對沖

快啲入熊做對沖啦！

堅！快啲入熊

即平倉再加沽兩張細恆先!!!!

今日終於消滅26200，真係好感動！

正股keep住 做細注put做對沖
以防萬一！

終於對得住犧牲嘅阿寶

再入少少高槓桿輪對沖番d put

睇恆指無力上 等師父3.9一出 不問價掃熊 聽日等收錢

買齊嘢就急跌幾百點
收錢

層壓式對沖

熊運必勝

早入早享受

弱勢已成！

熊軍必勝！

唔好唔記得再入多注牛對沖d 輪
咁就買曬成個package

師兄講得啱 即掃近熊 富貴險中求

其實真係睇唔出點有力再上

無野做 等3.9

冇力啦！買熊！

等師傅聖喻

尋日一早買定啦

啱
挾淡倉咋嘛

正確！

純粹冚倉！

做得好！.jpg

果然升唔穿264
師父好嘢

猩猩想要處女呀

而家係區間內近頂，大家識做啦

佢有啦！

掃清66620！我地做莊！

3點鐘到

啱啱跌左0.001再溝多10000K

無撚有錯！
入多500k @ 0.033

目標23000！師父好波！

買咗10M

假升引牛, 莊家陰招

期指又夾上
唔洗避
再買熊

殺牛啦
下面咁多

啱啱五球！@0.031!

買定翻身熊

無錯，殺800點落去
師父好波

沽咗2張細期, 信師父，實fatfat

我都係咁話

跟！

樓王都要沽
今次掂
實跌

仆街丫
三萬億外資夾上

夾試目的一定係做淡！

穿唔到24000
驚條毛
溝佢老母

唔使驚 跟住師傅既腳步 終有一日會望到希望

洗咩避淡
見頂啦
沉門子弟
沽啦
無錯呀
沉門呀

我就一定係呢個位做淡

７００冇力，俾位做淡一定要做

不枉師父咁錫我哋

呢個位沽
落到23000
有3300點
正

fatfat la

[member] 我都沽左 ，但我覺得會係咁夾上去 ，點算我就快精神分裂了[member]

等三點九

全部都係泡沫，美國縮表，加息，失業率見底，茶餐廳加價，吉舖多左，條街少左人，煙頭又無乜.......

講緊保守估計

唔撚記得點加密

經濟差到冇人有錢食煙啦！

量化寬鬆遲早要還！

個個都食電子煙...到時cfu執咩

屎

通街吉舖呀！

驚CFU 3點9出唔切咋

好撚恐慌
師父快d 換件spider man 拯救世界啦

師傅呢兩三日供左我轉歐洲

走鬼呀

一定係做淡，下半年危機四伏，我笑他人看不穿呀！
天啊！點解啲凡人仲咁撚蠢嫁！

話唔定恆指得番1000點

唉 六月果時入既七月期同long call如果無走到已經

本少守唔到倉

旅行咁小兒科
係咪睇少師父先
起碼都投資移民啦

跟師傅搵食好過買暑期金多寶

咁又未得住

成班好搞笑

好期待跌

邊個笑我佢遲啲就知

冷靜啲！要好似師父咁，睇遠啲！

咁我屌朱千雪唯有屌埋你個份

屌，又錯post

你去啦…

買咗就放係到
靠邊站
會有驚喜

佢開心，我就開心

郁啦終於都！

唉
中毒太深
又無新女
係咁

真回錯啊 去樓post搞錯咗

究竟一齊咗幾耐？散咗幾耐？

屌，都唔撚知你愁咩，冇女咪冇女

師父比錢你去尋開心

曬自己曾經有女可恥

咪係，一條友只係買野俾自己不知幾撚爽，想扑野咪call g
利申：未call 過

有機過千億

過硬
勁假實夾到

3.9
260-265
大師成個人謝哂

師傅：都係睇淡...

3.9唔會又遲出

佢把聲勁謝 好似射左成晚咁

播左啦

又推上咗100？

無端端加咗1舊水? 今朝我都話豪多1舊比佢

走唔走啲熊仔好

32000先係頂wo ching

聽左3次，確定

大師兄係咪要update 聖物？

又多一百，聽朝瞓醒又講266
一係就咁密，玩九我咩

好悽涼，呢頭講完254，轉個頭就唔記得

或者等到下星期改吓改吓變咗27000都話唔定，有前科

想問邊度有三點九睇？

點解facebook同winmoney都唔見既
師兄們邊到聽

睇黎都要將聖物圖擴建

策略王youtube live,可以拉番前幾分鐘聽

屌，又出銃

唔使靚仔嘅，靚仔過師父少少夠㗎啦，除非自認醜過肥鬼，主要係靠把口

要師父獨力對付三萬億美金
真係會人都癲

66260 追多500K股

3.9點講

無佢瀨得咁快

大戶好唔比面師父

點解我咁on9

溝10球@0.029！

睇嚟要出本《實戰理論:以小勝大，對抗神秘力量3萬億美金的日子》---by 沈振盈
記述師父沽到班友瀨晒屎嘅威水史

過夜熊1m

GUN 66260 1000K

又黎夜市打交差？
唔係咁開心下嘛

而家成版asstock都係牛證，啲熊死哂

70k 跟機 61056

呢個星期師父好難捱吓

你同師傅作對

係咪跌落

6m

一書三冊

係呀，直插二萬三

返屋企入excel

【三點九沈大師】大師：唔好急去做淡倉住

#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣
揭頁版同步上架，即刻Click 入以下網址收看

===================================
【粉絲們注意】
想緊貼策略王FB專頁消息，不要錯過動態消息設定~~
只需按「已讚好」旁按鈕「追蹤中」，選擇「先查看」!!
咁就唔怕走漏最新消息啦快D去設定啦~~
===================================
快D下載《港股策略王》手機App
iOS ：
Android：
有好嘢當然要Like & Share LOL

面皮要練到師父咁厚！

終於守得雲開

沈鳩頭又咁遲出
屌

屌奶星牙？

溝佢老母
挾極都唔上26400
想震我倉

我樓下間OK好似唔覺有港股策略王賣

仲係睇淡，唔驚

入左熊未?好多師兄大手大手咁掃熊

各位師兄弟小心唔好再中上次qq 288落260個棍，賺夠走咁啲先

等我頭先仲去搵66260睇下幾多打靶

大概都記得大數，問師父拎返先！

賣斷市！

學到野，遲啲要同師父一齊出書

聽日殺上264

This

唔係喎,條鳩頭話估殺淡倉殺到月尾,唔好開淡倉.即係睇好?

睇得出師父已經比人打到語無倫次

上星期開得咁撚型，今個星期俾人挾到體無完膚

慘無人道

狹淡+265已經有答案

唔可以咁無禮
師父話開淡倉大家要支持

鄧佢陰厹咋

徒兒定必全力支持師父！

閉，老鼠夾用撚哂

唔好急去做淡倉住 -》好慢去做好倉住

成功解讀

擒賊先擒王，佢就係要大師兄打交差打到手軟，失去戰意

用damper直接夾啦

262真係等咗好耐

朱巴我成日都認唔到你個名,改做朱千雪住黃埔好唔好

唔好，最多改番做朱千雪前男友
(不過要過兩個禮拜先可以再改)

未結婚㗎你?

去到呢啲時候，大師兄都好識做........

今日咁高興，開個party先！

執緊格仔

就收市又入左10M 62003

Fb班人屌佢4點3先出

吹咩 你班撚屌成日激師父

1m 66620 @0.032

只有我哋真心愛護師父

我哋係師父忠實fans

識貨 支持師父!!!!

朱巴

你地做咩之前唔俾個number我，我尾市冇時間搵，唯有開市高追

陳X龍live會播谷收視

比左好多次啦

放心 為左師父我地只會派一兩個探子入去聽
肥仔唔好諗住激師父

100萬股 0.08入 過夜 聽日等數錢

好撚仆街，搞到收市先正式出，好撚玩期唔撚驚

仲好講66620變左66260，點買

由佢播去到呢度有3.9，遲左5-10分鐘
幾分鐘可以好大變化

岩岩聽番3.9，區間升到265

有無買牛

我聽日點都走D
d 熊加埋權佔左成個倉兩成都黎緊

今日live又有師父 炒散真係好忙

超遠牛既話都仲可以留 太近就lam左先啦

夜期

期指最低25136

25136+3000=28136

邊度?

mola mola

師父: 淡倉食糊!

睇唔切，約咗人晚飯

聽日66620 等食糊

揸到月尾

淡定追呀
阿婆要賣金牙啦

大師直播中

求探子

好撚豬呢條女

執緊格仔+1

嘩屌你老味條女完全唔想回應個痴線佬講既偉論

大家通常執幾多格收成一次

開完會返黎, 聽返師父3點9把聲有D頹

大師:內險 人壽有少少水位會升

呢份執著
就係令我哋拜佢為師嘅原因之一

之前條女呢？屌

講左個大市未

條女係到禁電話, 一D都唔尊重師父

阿寶嚟，嬲到師父死，索料以為得米點知瀨嘢

正啊, 有揸淫獸

沽388即係淡底

今日走左call輪

我個本得返3張細期，通常執到1k實走

個倉留兩張細嘅錢
其他去買牛熊

師傅話呢一刻都係睇好淡 好實牙實齒

點解呢？繼續期唔好咩

你一張細嘅錢買牛可以做到一至兩張大嘅效果

即時再沽多張細期，一共3張，信師父，有錢搵

太陽黑子，宇宙大爆炸，穿越時空

Gamel師兄都係咁玩

但風險大過期指好撚多呢，牛熊係好用大戶就唔用期，用牛熊啦

藍師兄

剩係望下上星期二，炸撚左落去25199，今日26346，我期指守到就贏硬，買隻252牛你個春袋我相信dump撚爆硬

王維基

就算係長線牛都唔係而家買 隨時升浪已過半

我有錢守都唔敢守

你沽就話唔守姐，揸就真係唔驚守

咁樣夾法喎
有師父都驚

咩事？
啱啱訂左野

有流動電視牌

發牌

今晚10點耶撚講野，今晚10點265見

垃圾牌黎

唔理佢乜嘢牌，冇師父上去嘅電影台唔撚睇

師父好頹
<史記 孔子世家>東門外，喪家之犬

越仆街對小股東越好

夜期
molamola

藍師兄覺得通常分注入期，會點分？
差一百點？

你當師父係咩，當年由260買到180，依家都係240沽到260姐

今日沽左一半牛仔

金融核爆！

冇嫁，破大位咪加，中間間中開1-2張細過手癮

其實好多藍籌岩岩先開車

師父又點會講佢聽

師父息怒

夜期跌啦
走鬼呀

屌你老味，問師父個倉有乜嘅就唔係人

弱勢已成！直插23000！
淡倉繼續keep!

如果係真，師父面皮咪仲厚過屋企個主力牆

師父

瞓咗覺冇睇聯想5蚊未

你竟敢懷疑師父塊面皮

好可惜，沒有

你講992?

幾時俾人剔埋出嚟
咁就可以放係第一頁

你哋食條鐵咩
唔係睇咗一兩季嘅
睇兩億年架嘛！

佢早幾日除淨派0.2x息，加埋咪5.x囉
師傅好波

992連續三支陽燭啦，5號仔都冇呀

師父都係停留响嗰時
This is very romantic

沈門聽日入場護盤！

收到，一齊炒起佢

錢之麻！

黃國英表示，今個月開局不順，但總算及時重拾正軌，關鍵是周二港股急升後，認定向上突破機會甚大，及時棄暗投明，將淡倉大減並增持好倉，若還是死牛一邊頸，便不單止要落後大市，甚至要輸到入肉。

許多人對於高追不以為然，認為是後知後覺的舉動，卻不明白所謂高位，不外乎相對標準而已。以騰訊控股(00700)為例，差不多個個建議吼低位吸納，所謂低位，可能是265元、250元，又或者是230元，但這些水位在今年年初看來都是絕世高位，遙不可及。半年前是高，現在卻是低，數字是一樣，不同的只是投資者心理，今日要等，全因當日唔追。

以後發展無人知，在一個月後，恒指26,000點也有可能被看作是低位。與其等所謂低位，不如在動力澎湃時追入，何況永遠可用注碼控制風險。大大聲細細注先買小小，是增加作戰彈性，減低心理壓力的好方法。

股市之所以專收叻仔，是因為自作聰明的話，一定沉迷於眾人皆醉我獨醒的心理陷阱中，這樣才可以凸顯自己的優越，就算做十次只是中得一次，也會選擇性貼堂，記住勝利的甜蜜，忘記屢敗屢戰期間的痛苦。

要打破迷思，一定要記住甚麼都是假，惟有長期的回報率才是真，個別戰役的成敗無關痛癢，只要拉勻之後有得贏就可以，這樣才能夠避免為面子而輸掉銀紙。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
(作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊)

師父，頂住呀，老閪都唔好講有992同無數打靶熊呀

仆街丫
咁撚應棍會唔會打死師父

黃生都有Mon實沈門post

Hi，黃生，好波

恆指不斷跌，國指唔郁係哂玩法

黃生
未識師父之前我有睇你嫁

發覺淫獸日日都升

師父 唔好理出面啲撚樣講乜
啲撚樣越係唔畀你講 你越應該講

今個月開局不順，但總算及時重拾正軌，關鍵是周二港股急升後，認定向上突破機會甚大，及時棄暗投明，將淡倉大減並增持好倉，若還是死牛一邊頸，便不單止要落後大市，甚至要輸到入肉。

師父上Live節目都講過自己手風不順
師父被串死牛一邊頸
仲有選擇性貼堂

黃生，好野

(黃生，小心呀。
我地師父好撚小鳩氣。
你自爆有手持騰訊，因撚住師父祝福騰訊兼祝你身體健康，到時你就闔家富貴兼滿堂吉慶了)

睇夜期咁樣，淡倉已成，好在跟住師父指示。
慢慢䦒淡倉，今次發啦

219個post又推返上嚟，道指就快219

可唔可以有時光機畀我回到過去

股市之所以專收叻仔，是因為自作聰明的話，一定沉迷於眾人皆醉我獨醒的心理陷阱中，這樣才可以凸顯自己的優越，就算做十次只是中得一次，也會選擇性貼堂，記住勝利的甜蜜，忘記屢敗屢戰期間的痛苦。

嘩！屌你正呀喂！
放肆！師父俾人踩到上心口喇！
我地再唔做嘢以後仲洗去中環行嘅！

見到師父咁樣俾人寸 好鄧佢傷心

夜期開始急跌啦

慘啦

股災呀

呢次師傅一定啱

完了吧，如無意外

真係插區區幾十點
畀師父贏番次執藥唔得？

弱勢已成！直插230！

我地入曬熊，聽日等數錢，有心喇

吓！師父唔會錯架wor
就算錯都係市場錯，係扭曲！

縮表
仲唔收水？

聽日熊軍全面進場

聽日升一格賺100k

yes

有無巴打跟左午間教路 買澳美put同黃金put?

夜期mola mola

Im back! 已經賣左樓全力支持師父買哂熊，聽日等做基菲特。

痴線！我直情連全屋企所有可以換到錢既野都賣左佢，聽朝一開市就入晒熊，連金仔都買我怕今次.
利申：而家得番條底褲著住

師父叫左

一陣頡埋底褲

賣

拎唔切間屋去賣呀

升市莫估頂啊 各位

羊

師兄

我緊記師門教訓

聽日有冇得掌師父嘴就靠dji

all in咗熊仔 追得返條數了

大家快啲為熊仔們歡呼 為師父吶喊 一齊朝拜師父 沈尊師萬歲！

今晚10點耶撚講野，起碼10點有大動作

希望夜期刪埋26400

有冇人知有左BB個幾月可唔可以扑野

頭3 尾3

要問猩猩醫生

而我認知係最好唔好搞啦

浪費左間酒店

我女人搞幾分鐘就話個口好攰點射前戲就得

笑撚左

做住Gchok量先

我已經賣身借500K入熊
聽日就肥肥

黃生咁大巴大巴打埋去，我沈門仲使出嚟行嘅?賣樓都要沽爆佢，聽日沽十張大期，沽388,揸992

美市又繼續上 聽日師父個嘴又

沽爆佢老味！

沽700

夜期回升! 仲唔係沽爆佢ge 好機會

ADR

高位係沽既機會大家唔使俾面 一於沽爆佢！

睇下你想唔想要個B
廿四周後安全d
btw, 堅中爸爸？

建議：想新入沈門，就要沽一張大期/買2萬股992
啲新入門師兄都唔跟師傅

沈門收市後，每日甜點，
就係睇黃生點掌摑師父佢老味閪

一陣玩到ifc... 因為賺太多錢身子弱

師兄買邊隻熊

想知有幾多師兄弟好似我咁all in 左熊證？

睇我名就知

You are HIRED!

好多呀寶，炒股票唔係問題，借錢都唔係問題
借錢炒衍生就白痴，仲要有啲冇收入都咁去做

借錢應該要拎去買REITS

all in熊仔

算，唔扑 係中左，check左

有冇人知首爾邊有得call g 有性需要

D故仔，睇過，似係2015年大時代

我想咁做，但個市升得急怕回得快

好多呀寶，炒股票唔係問題，借錢都唔係問題
借錢炒衍生就白痴，仲要有啲冇收入都咁去做[/quote]
D故仔，睇過，似係2015年大時代[/quote]
個個都覺得股市係提款機好易賺，咪手快入去玩兩野

D故仔，睇過，似係2015年大時代[/quote]
個個都覺得股市係提款機好易賺，咪手快入去玩兩野[/quote]
無師父照撚住
神仙都死啦

推多次

所以未敢咁玩
等大跌市

耶倫up 左d 乜？

小注啦，今日成交放大咗

.

美股轉哂燈了

大我地一百萬囉！！！！

好似叫清涼里

你地叫佢買咁少，係咪睇佢呢個醫生唔起

呢排沈門有女你最紅啦！！最岩買熊啦！！！！

夠膽買撚哂d 街貨買到上三萬二！！！！

鳩估猩猩講乜九
1， 我扯恆晒旗
2，

鳩估猩猩講乜九
1， 我扯恆晒旗
2，我買撚哂師父d 熊啊

sor

追唔切， 當我無講過

召喚萬子良.jpg

召喚大師兄開post la

大師兄，草叢有蛇呀

食得

一齊默唸

升市莫估頂 勿沽近牛熊
升市莫估頂 勿沽近牛熊
升市莫估頂 勿沽近牛熊
升市莫估頂 勿沽近牛熊
升市莫估頂 勿沽近牛熊
升市莫估頂 勿沽近牛熊
升市莫估頂 勿沽近牛熊
升市莫估頂 勿沽近牛熊